發唔發覺美國佬都幾冷血?

一年253個trading days，咁多日子唔揀

偏偏要揀冬至先黎股joy

你老味點食得安樂呀餐冬至飯？

有冇讀過孟子架？有冇人性架

聖誕節叫你返教會懺悔

信神童上個禮拜放曬d貨

想食得安樂當然要入安樂工程ATAL做啦

跌個少少叫股災

盤前跌小小引人撈 開市可能直插無水花

美國佬換錢做冬姐

人地晚晚唔訓教都開市算係咁

我都仲未屌佢依樣，冬大過年呀，咁都要開市？休半日唔得嘅？

冬至支那野關美國佬咩事

邊度股災

股joy